留守嘅人，鄺囝提醒大家「不流血、不受傷、不被捕」

今晚選擇留守嘅手足，要記住鄺囝嘅呼籲，「不流血、不受傷、不被捕」！

衝之前，停一停，諗一諗

熱狗

推

有片

突發 警總門口有大巴

唔該晒！

熱狗真係慘，以前提出比人鬧到狗咁

幫推!!
另外再 宣傳呢個post
[長文] 唔能夠用另一場衝突去要求政府解脱第一場衝突 + 後續策略

rthk32 live緊

鄺仔走到去夏慤道

鄺仔番去抖下啦

唔怕 聽日有gphone 係到 鄺神就休息下先踩左咁多日

想問有冇手足知其實有幾多人被捕左？

Push

啱啱出黎做得啲乜

咪撚衝

推 唔好散呀

好圖

push

佢黎左打氣

真係要幫推

贊成

呢場遊行有好多一家大細同老人家嘅
散先都冇壞嘅
同埋6月9已經知道咁嘅留守極消耗體力
而且就如你所講我地冇統籌
究竟留到幾點有咩進一步行動冇人知
連登亦指揮唔到
同埋龍尾仲唔知響邊度
所以散係最好嘅選擇
仲可以撚埋狗
班狗而家又戇鳩鳩咁出曬嚟企
睇個勢應該要企到聽朝

所以而家即刻同散呀
睇林鄭嘅反應聽朝再聚都唔遲
而家要養精蓄銳

散呀！

多謝你，唔想再有人受傷

我地要以行動證明我們不是暴徒呀

養精蓄銳，睇政府回應先

記住 聽日如果無不反對通知 警方就有理據出手 所以人數要夠 小心單丁一條友比警隊捉走

手足一齊推

留低既要和平 互相守護🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽🙏🏽

推1

求下你抖下啦

多謝你

Like下個page ，反送中係長期作戰，三罷，不合作運舫
長期作戰，理性，非暴力！

推
我會做你一世打手

一齊做

我地既目標係立法會
唔係海富唔係政總
今日一定要和平遊行
唔好再好似69夜晚咁
唔該大家唔可以係又衝唔係又衝
會比位人地入 我地手足一個都不能少呀

係人都知佢係邊個，有乜關係？

鄺囝究竟有無換過衫

見到記得問佢